有冇休閒multiplayer game介紹

人大左唔想沉迷係一隻遊戲到 又唔想打lol
例如有一兩日係空閒既時候，又或有兩三個鐘頭得閒係部電腦隔離 想打機又唔知打咩好
最後都係求其youtube睇下片打發時間

求介紹

Human fall flat? 同朋友仔連下機

google下先

不過最好一個人都玩到啦

Serious sam